話通州街橋底雜既人其實有無諗過好多人好慘？

你係咪真係有去了解過嗰度啲露宿者先?中學嗰陣我有去做過一啲探訪見到好多時都真係一啲唔夠收入去租屋嘅人，一係就仔女唔理，好多都有唔經歷。露宿者中有道友的確係事實。
但有一班得唔到幫助嘅人，只係靠一啲義工或者類似明哥嗰啲餐廳嘅幫忙同微簿嘅收入去維生。其實政府已經無好好面對露宿者嘅問題，可以有安穩生活嘅我地幫唔幫忙都好，或者至少可以做嘅係唔好覺得佢哋係渣滓，唔係人。老實吖嗰啲地方有幾何其他人會特別去行或者用，倒不如留番一丁點嘅空間畀佢哋生存啦

樓主五毛咩咩妹

將佢地擺去你屋企樓下點睇

有諗過 但只要係人地慘 唔係自己慘
就諗下算
尤其經濟上廢, 直頭要憎要恥笑先岩

相信呢個先係香港主流價值

彈開啦，講民生野呀

屌你老母成陣尿味你唔去奶乾淨佢？

開幾個洗底post噉就唔係五毛?

五毛dewi

無規劃人生

廢老：後生仔無規劃人生

其實呢香港政府比入面既人又綜援，又有政府支助埋1蚊食毒品，再有明哥義工養。
仲要有議員幫入面無所事事既南亞，再加埋又有毒品係入面賣，又有刀又有槍，一班咁既人都有人支持。人既貪唔會有止境，你話政府福利唔好，對一班咁既人你覺得政府要比咩生活質素佢先叫做人道？每月1萬一個人？2萬?

屌你老味臭閪 俾得你去唔通同你講我走粉呀？
賣毒我就見過 唔雜你去同佢地住囉咁撚大愛

事出必有因，我唔相信一個正常人無緣無故會有咁嘅下場。
如果係因為欠債冇錢，做一份pt唔夠咪做多幾份，再唔係就搵ft，

就係做過探訪先知呢班人係唔抵幫

根本就係一堆精神病患者+道友+賭鬼+犯過罪既人

憎人富貴厭人貧就係人性。

你老母塊m巾就要洗

唔撐大陸琦就要唔理天橋底班人？

唔撐大陸琦就唔可以關心底下階層？

精神病患者同犯過罪就唔抵幫？

政府仲要趕絕佢地 黑警仲掉鳩埋人地僅有既家當
同中國處理低端人口異曲同工

雖然有啲係唔抵幫 尤其係衰賭同毒
但容身既地方都冇 搵到份pt 得少少錢咪又要訓街
仲有啲冇衫換冇涼沖 好多一把年紀 其中又有啲行動不便
電話都冇部 聯絡唔到
你做老細都唔會請啦

通州街係好雜

老老豆豆，行親通州街醫局街都驚，成班道友烏下烏下又跟住哂，環境又差。

接去你屋企住囉。

佢地寧願訓天橋底都唔住寵屋湯房，起碼涼d

一小部分人

其實真正要諗的 係點解會有咁既情況出現
政府有咁多錢放係d無謂地方 咁點解唔放錢去舒緩呢方面既問題呢？ 起碼我見到既係 完全無諗過要解決

無錯，仔拆散完，無論犯罪傾向果班定無家可歸果班都會聚返

精神病患者唔抵幫？！
精神病都係疾病的一種，只不過無咁直接威脅
希望你有大病時無人照顧

樓主又唔係佢地憑咩話佢地慘

你覺得慘點解唔係你屋企分間房俾佢地訓

我唔開放間屋接濟晒就唔關心得佢地？

我自己照顧自己ok啦
有心

咁大愛 捐左你d人工去幫手咪

一係就唔理
一係就分人工大愛

唔可以有中間位？

講咁多 咁捐左幾多錢姐你
一係你就拎自己資源幫班垃圾 唔好哂政府既錢

雜唔雜同佢地慘唔慘有咩關係？

Agger

可憐人必有其可恨之處

唔係話唔肯幫呢啲人 咁你諗下呢啲人後生嘅時候做過乜嘢 有冇好好計劃過將來
自己都唔努力 都老左想要咩生活質素？

無論D人慘唔慘都係雜 吸毒走粉南亞黑幫樣樣齊

咁近大型居苑對居民的確係有影響

其實你知唔知有精神病底唔等於一定有精神病，你食精神科藥物(啫係吸毒)佢吸完跳制，送去醫院就會送佢精神科，但當佢藥過左，唔去吸毒就無事，然後佢出到黎又吸過。好多斬人阿等等其實都係食完冰，好似旺角有單老母斬死個女分屍你睇返新聞其實入面有提有冰壺，咁當然九成都會話佢有精神病底，但呢啲底唔係真係病，係佢自己選擇食冰面成功爭取到既病徵，然後啲唔知既人就以為佢都唔想，但實情係係佢食完過量精神科藥物就緊係會有精神病既病徵喇。然後啲人就覺得政府放唔夠資源比精神科既醫院，但你要呢班精神病人，有部分係道友唔食就無事，食完就跳制

你打咁大段野又係講緊道友

咁有冇一啲精神病患者係因為壓力大到精神失常，呢班就需要支援

局長

雜係合觀形容，讀多啲書先講啦

有冇諗過住佢附近D人係點諗

警深水埗拘一男子 涉藏霰彈長槍及7發子彈

係橋底既本地人，好多拎綜援有社工跟，呢個位有毒品賣，有醫局街美沙酮飲，有明哥義工照顧，有議員幫手爭取
你所講既係真係唔情願而有精神病既病人，係應該要幫，但橋底既唔係你諗咁多囉，佢地當中有社工安排佢地訓宿舍，但係因為唔就腳飲美沙酮同買毒品，同埋覺得呢到好訓啲而唔去住。你以為佢地真係無人幫?同你講果到有好多教會既人間唔時都會去探佢地，我都同過佢地傾過計，由佢地出冊到幫佢搵埋工同地方住，但最後都係返返去毒品，去訓街，橋底既人有啲其實有人幫，有得簡，而點簡係佢地手中自己選擇

其實果度每星期都有教會表演比佢地睇
仲有糖水飲
同間唔中有人幫佢地剪頭髮

如果都係被迫瞓街
果度都算高尚區黎